我其實係咪已經變左兵

但我我想參軍，，，

講左今次出街要嘴嘴

結果佢死都唔肯，

淨係蜻蜓點水一下。。。。

大佬。我真係唔侯生啦。而家唔上唔落都唔知想點

一係放棄我。一係擁抱我俾我嘴。

我唔勉強人架。。。

成件事實在太過憨鳩

收皮啦，柒頭

唔想當兵呀
好似傻仔咁自尊真係好低

佢係咪唔鍾意我

但我我想參軍，，，

但我我想參軍，，，

但我我想參軍，，，

收皮啦撚樣

都出左五次街啦
唉。火都熄晒

5次街就要一齊？打機咩有劇本

其實都識左3個月
唔知呀。。中途我以為真係已經玩完。。
點知佢又叫返我轉頭
上星期和好返。
今個星期以為有突破

可能佢啜我一啖叫做突破左掛。。

再次見面要下星期

牛郎織女咩

我都好迷茫。。。

我都唔知要用咩野方向前進

我覺得似係吊住你唔放多d lor

你都痴線嘅

脫毒必備：型男常用十大搭訕句子！全都學會從此向尷尬説不！

只要夠膽試，A0毒撚都大把市場啦

點呀

我知佢其實佢已經好努力架啦
搵個借口叫帶我出去搭車,然後除口罩啜我面珠

咁樣都叫拍拖

同樓主差唔多

你自動啦屌

妳點邊情況係點呀

拖晒手仔..佢一開始都係叫大家試下

我已經又挨又西,佢不斷扭面,唔通真係夾硬咩,我做唔出囉
其實我已經開晒口

感覺佢都唔係好鍾意你

妳咪攪破壞呀
唉.真係屌,拍拖原來咁辛苦

係你個對象唔好啫我同我男朋友不知幾sweet

我知佢係純呀,我都真係當佢女神咁接近..但奈何我真係普通人,呢一點如何自處..
我做唔到聖人..淨係想普普通通拍拖攬嘴屌...好普通既要求